今晚利物浦又會領先5 分

熱烈慶祝利物浦勇奪英超！！

大佬你唔好咁痴線啦

主呀，希望樓主今季唔使改名

照樓主講法應該係曼城班主見到自己國家忽撚左請教宗去自己回教地盤搞耶撚大會，連佢地啲酋長都發癲用晒球會啲錢炒股輸撚埋，結果要比英超扣六分，就算今晚贏埋都要落後利記五分